mr wally條呃錢怪咁撚吋嘴，下次見到佢用一蚊扔撚死佢！

正一垃圾

扮黃呃錢已經夠仆街
真係同香蕉奶有得揮

👍👍👍👍💪💪💪💪

source：突發 達哥allback現身！！

做咩貼我出黎